究竟台灣人有幾憎林鄭月娥

真定假咁實牙實齒

上海？唔係英國咩？
大陸人諗辦法逃出鬼國
佢會諗辦法定居鬼國？
我就唔信喇

返去做官喎

掉轉頭咁諗，通過左之後，西方國家取消同香港嘅引渡協議，佢自己退落嚟之後返歐洲就唔怕中國/香港引渡到佢

郭文貴嚟喎，講嘢有D可信性